A0 女揮手區(8)

終於開po

屌你 而家毒絲得罪你咩

近排忙到叫春都冇時間

讀咩科

我開po都俾呢條煩膠嘈過

呢啲post,唔係通常有班毒丁/狗公/玩家入黎搵食?

上個post大把
A0 173男仔想搵絲打傾下計
tg.xxxxxxxxx

今個性誕唔想一個人過

有無A0絲打可以陪我過

個樣似絲打既巴都OK嫁

真係好普遍

我直接問佢地, 佢地真係話飾物黎

留名

但如果單身都戴既話, 唔驚會令人誤會咩?
到而家我都唔敢問佢兩個
驚會聽到d唔想聽到既答案

女仔想出pool真係易過男好多 其實
睇有無心

駁唔到
男仔就有心都無用

傻啦

你咁都遇到個定左婚既大學生

不如去ALL IN期指牛啦

咪係
尤其讀少林寺u

啱呀
呢啲時間唔係交project 就考試
命都冇

你出pool為出pool定想同自己中意嘅人一齊先？
係前者就男女都易啦
呢個世界咁多油頭毒撚同暗瘡肥婆
求其執一件實出到pool

去u行轉 其實有幾多暗瘡肥婆講真

暗瘡巳經少
肥婆更少
同埋男仔其實無女仔咁介意肥

想拍拖好易姐 隨便執都有啦

lm

屌咁易咩，成日話想拍好易就拍到，你搵個人拍，都要咁啱對面都想拍先得㗎

絲有冇試過暗戀男仔跟住做主動識人

真係有8 留名開到80

讀緊屎片

agger
大學生訂婚痴q線咩

就死

岩呀
呢個世界根本就冇咁多暗瘡肥婆
出唔到pool真係未必關樣事

不要再說了

咁又唔洗鬧人嘅~🙈😂

有
多數失敗收場

其實個樣麻麻地 心地好都有人要
你地其實係咩樣的

可能好快冇得再開呢
前路滿希望

幫QQ

正常樣

咩野QQ

即係“為你覺得傷心”咁解

我寧願拍少d拖，都想有一段永恆嘅愛情……唉😧

出黎文職先多 坐得多漲哂
U仲會打扮下 未肥得哂

我今日辭咗職
因為我知道再等
都唔會同到書法返工

好彩都叫有fb ig
希望之後再有溝通嘅機會

唔好成日發癲啦！係咁將同一段文字copy and paste

如果大家係等緊岩的人
岩傾定條件重要d

岩傾 無話題好快就會悶

岩傾 無問題好快會悶 無火花

Sor 個app唔知做乜9

點先可以延續話題
有時有共同興趣都好易dead air

唔好太在意要講咩?

好似鳩UP咁, 諗咩講咩, 唔怕係咁開新話題

每個TOPIC都會END, 就係時候講下其他

嗯，我無心

點會有呢隻歌仔唱
而家d人食散餐就差唔多

瘦底絲食極唔肥
出嚟做野應該都唔會有呢個煩惱

多d 私chat 下佢
唔好斷聯呀

會唔會覺得我係咁聊佢講野好煩
明明已經dead左個話題

算啦
我有心都要人地有心架

鐘意你既 唔會介意
唔鐘意你既 已讀19世後先回

介意無肉多D

會主動搵番男仔既女真係好正

前提係社交圈子好細

仲有半年就畢業 畢左都唔知點識人

咁好
有幾瘦先
Btw太瘦唔太好 女仔要有d曲線

有意既佢見到個TOPIC DEAD都會識自己開

A0嘅女人係咪通常都係樣衰
我就從來未見過A0靚女

你不如再諗下自己講咩?

個個人一開始都係A0㗎啦

算鳩數啦

啱呀，會搵野嚟講

搵得多都會攰

樓豬係咪好樣衰？

我搵咗五個月野講，宜家攰到搵都無再搵
利申巴

你又啱wor

佢似係d機不離手既人
可能悶得滯sip下時間姐

其實係想要局部性有肉既女仔姐

BMI長期過輕
冇身材

好

A0女接收區

放心啦，咁你出嚟做office就會變成無波有肚腩同大蘿友

是但啦
都話正常樣囉

有拖拍唔一定係靚女
冇拖拍可以係好多因素造成
當然太樣衰都可能係原因啦

可能我會肥左上心口呢

人地有心同你傾自然會開下話題
單方面chur人係冇用

想搵個瘦既女朋友都冇 樓主知足啦

呢個真

冇記錯樓主好似167左右
過輕係咪即係紙板

想玩到D毒絲壞掉

你tg個樣俾我我幫你評分 ？

二度發育

平胸你都要

係呀我係167 你都係想我咁講姐
因為身高比例問題 再肥多十磅BMI先達標
我有波既 多謝關心

係度自貼埋好冇？

平胸先正

咁同男人拍拖有咩分別

曾經A0 路過

BMI唔準
就咁睇落唔太瘦就得啦

我中意瘦多過肥
我寧願要瘦平好過

再肥少少就perfect池啦

真心咩
巴打簡直係連登奇葩

一定係a0青頭仔

認真呢？
大波但肥反而我接受唔到
可能因為我都瘦
大份過我會好有壓迫感

對唔住囉
毒撚又得罪你
鹹魚青菜 各有所愛姐

咁如果大波但瘦底你咪又係lur飯應
巴打幾瘦先

我都係咁諗 好想有個有咩事都會陪你行落去既女仔

好不安
19都黎緊但宜家都仲係A0

A0毒撚先好
起碼會淨係對我一個好
唔係好似d狗公 player咁仆街

20歳都嚟緊 you are not alone

都叫做有好多男仔朋友但點都出唔到池

睇唔岩咩 求其揀個都得啦

瘦底大波例子
作為女仔既我都覺得好好j

好驚講左一齊之後拒絕左會做唔到朋友
同埋自問樣衰+肥底 預左無人要

講一齊最好留比男仔做啦
你比下暗示佢 佢如果get到又有意既會做野架啦 如果冇反應咪當冇事繼續做朋友囉
唔好咁灰啦 多d打扮下 比d信心自己就得

我都想
但呢個人失蹤左19幾年
男朋友你係邊呀

咁就緊係啦
我只係寧願揀瘦冇波都唔要肥
瘦得黎有波緊係點揀

男裝褲永遠唔啱腰

唔一定，追過一個22 A0女我覺得好靚

樓豬我愛你

結果呢

樓豬叫我？

想令個波大d 咁就可以收多d兵仔啦
你條腰幾吋 會唔會幼過我

第一次追女仔 交換左ig 之後傾左一排就約出黎。 襯好曬衫gel到個頭金城武咁款，諗住得米啦今鋪。一見面起緊張到紅都面曬，出曬冷汗，野都唔名膽講。 然後就沒有然後 人生真係黑暗醜惡

Hi 狗公

如果係我男神同我講就好
不過見係你
粗粗地食住先啦

祝樓主增肥後升CUP

唔講野係大忌
下次唔好啦

你女仔仲要瘦底好難幼得過你

啱啱先話完我狗公
轉頭又食住先

Don’t ff too much
波呢家野好古惑
肥 就一定唔係肥佢先
但減 就一定係減佢先

到時上嚟開心share

我都試過
怕醜到冇野講
有就通常係講廢話一問一答嗰啲

咁都好d

你狗公得嚟我鐘意呀
而家係咪唔比先
女人就係咁難服侍

我雖然瘦底但都有個小肚腩

屌樓主扮a0
咁flirt 得

咁你成身都肥左個波點都會有增長既
我未見過平胸肥婆囉
肥可以之後減
但波過左發育時期就冇得再增

我都食極唔肥type, 明白增肥有幾難

要做好期望管理
接受自己對住男神係會緊張 講野1999
咁就唔會咁驚自己講錯野 同埋會勇敢d

正喎 得閒可以搓下

邊有 真心A0囉
我咁pure咁true

搓自己
你自己冇肚腩咩

樓主a0秘密
Flirt仔之後唔拍拖，之後收兵
所以就a0
一定係咁 a0女娘娘

好老實
你個樣得唔得先

有既 我都增到 肥左十磅就再度發育

真係有肥婆係平架
有朋友肥到小熊維尼咁 得a
結果到依家都a0

搵女朋友又唔係搵性伴侶
咁計較身材做乜9

平胸著衫先好睇
雖然大波睇落sexy

毒撚咪仲嚴重

人地個肚特別好搓架 我咁fit點會有肚腩
如果等日男朋友有肥仔波仲正
可以日日揸

鬼有 多兵就一早出左pool啦
我係要男朋友 唔係兵團呀

好勵志 過左廿歲仲增到？

點解咁慘既
個人肥唔係應該點都有d脂肪係個胸度架咩

而家勁多賤仔有女都搵sp 我個fd就係因為大波成日比人撩
睇嚟平胸都有d好處 至少冇人搵我做sp

關事咩 大波可以成日show條事業線出嚟仲正啦

我唔介意平胸 但係介意肥唔肥 同靚唔靚女， 有冇人同我一樣

我

你有男朋友先算啦
仲咁多要求

諗起都

毒撚表示 要搵個性格好既女友真係好難....

其實依度大把巴可以考慮啦，
例如我😎
想變O唔難

on9大把平胸肥婆啦

本身同你差唔多 高瘦平 食極唔肥
做下運動 身體吸收好左 咁就開始肥
同埋豐滿左 我覺得肥成五磅以上
個胸點都有增長既
當然要按摩下同飲豆漿

冇咩點識過大波妹
覺得唔係好撚肥就得

你係咁樣？

我認我係多多要求既
不過其實最緊要佢鐘意我就得
其他都係9 up 下姐

癡線 見親肥婆十個有九個都有波囉

求pm一齊過聖誕

今個sem忙到完全冇時間做運動
淨係狂食垃圾食物儲肥自己
肥左5磅 不過係唔健康個隻增磅

PM 我, 搵緊女朋友

老人家迷信 話唔好講第日一定唔會點點點
因為通常都會成真
巴打成日話一定唔會鐘意平胸肥婆
可能第日會對佢一見鐘情 結婚生埋幾件

catgirl? 好難想像到 點樣可以對 肥婆一見鍾情

catgirl 都有仔啦
個樣都還可以

如果瘦200磅 個樣可能真係還可以嘅

我講佢條仔個樣可以呀
唔係佢

下.....咁都先叫可以咋?
唔怪得你A0

除左做assignment之外都要記得注意身體丫~~

loop

你唔係同我講咁叫靚仔下話

樓豬我中意你呀
受唔受

返工搬搬抬抬當做左

可唔可以關心埋我
我做assignment 都好辛苦好攰

如果看著我 不妨濛一點~

至少好過金鐘仔

你都要比心機丫~~加油！

臨sem break，作最後努力啦！

你有我男神一半咁靚仔
我就受啦

加油快d做完佢 你得既

catgirl 男友都算中上?

本身幾深近視 但唔鐘意帶眼鏡
因為我咩都睇唔清 會有面盲症
同埋覺得條街好多靚仔

咁你貼你男神上黎囉

我冇sem break

邊到有話中上？

一齊加油呀樓豬

戴con囉
乜都冇唔驚仆死 ？

不了不了
佢有上連登 嚇親佢就唔好啦
你形容下自己咪得囉

點解咁慘

咪係

今晚應該唔洗瞓

試過個視光師幫我帶con個時
我控制唔到係咁睜眼
佢頂我唔順叫我下次再嚟 跟住就冇左回事

之前 樓主 話佢樣子 還可以 你 唔認同

四眼瘦底

理論上聖誕係有假放嘅
但實際上要用黎做pj

我仲未收工呀
收工返去再做

配嗰陣我都係咁
但最後都係買左
返去自己練
頭幾次戴要戴勁耐

金鐘仔樣？

咁chur既
聖誕間間U都放哂假架喎

柒左
巴打你讀完書做緊野？

克服唔到個種恐懼

驚插爆自己隻眼

我諗應該好過金鐘仔嘅

好掛住男神
不過佢一定冇掛住我
又final又sem break啦
on99 咁又過左一年
到底我做過d咩

仲讀緊書呀
乜返工都有sem break架咩

我都好掛住樓豬
但樓豬一定掛住佢男神

姐係你半工讀緊下話
咁勤力

呢個世界係咁仆街架啦
唔通你以為付出左一定有回報架

你哋個個都讀緊書 我都想讀返書

有咩咁好
城外的人表示想走出去

咁又唔係半工讀嘅
返下工幫補家計姐

讀書好呀
煩嘅野少好多
人事，世界，都簡單好多，輕鬆好多

你第時返工就會懷念讀書嘅時候

廢青表示淨係讀書已經搞唔掂
冇能力返pt搵錢

仲有兩年半就grad
其實有d驚

總之每個階段都盡力做好自己本份
問心無愧就得啦

所以真係chur到冇時間訓教
好彩係半扮工
有時間上下連登吹水

我仲有半年grad
驚過你

出走左就會掛住香港

我反而係相反 喺外國返嚟香港

我出走左走北歐
表示好想快d 番香港

個邊係咪凍到結冰

你份工都幾得閒下
成日見你上嚟連登吹水

搵到offer未呀
仲有A緊既就把握最後機會出pool啦

same here

呢排趕pj返少左咪多左上黎囉
同埋有時都半扮工嘅
但忙起上黎都幾係野架

未有offer呀就係
我都想出pool
聖誕準備攬住張被上連登算

我聖誕都冇人約喎
一齊過咪唔係lonely咪Christmas 囉

屌 又打錯 嬲豬

其實係有咩野做？
我都想過左final搵份悠工返下

喺連登講我驚自爆喎

好快就有人約你架啦

樓豬聖誕想去邊

你以為自己是誰
呢度冇人識你喎

輸賭呀 冇人約我咁點先

想去睇燈飾 但又唔想同人逼

咁點？
咁咪lonely Christmas 囉

又玩弄毒撚感情
好啦 聖誕我會摺埋架啦

痴線明明係你flirt 我先
你玩弄我就真

幾時有 笑左

A0區咁熱鬧 我好欣慰

Sor lor
係我毒撚ff

比哂機會你都唔識食住上
嬲呀

我想知其實會唔會真係有絲加

如果我又留tg樓豬又會唔會加我

你唔係驚自爆咩 敢留tg？

出面負10度我今晚冇地方訓

有冇地方收留下你
小心身體呀bro

我yr3 只係做過reception 同補習會唔會好失敗?

真係想搵個絲打出去過聖誕

我都淨係做過sales同reception
唔緊要啦 搵份好既grad job咪得

我怕冇人請姐
不過唔打工識親都同U

你加完我就改架啦

改咩？ 我未試過tg加人啵

好少地方有燈飾 but唔多人😂喺唔多人嘅地方整燈飾把鬼😂😂😂

或者我綁到成身都係7彩顏色嘅電燈膽比你睇當係燈飾都ok嘅

改id
你加完我我就改囉
要加嗎

飛過黎我度睇
依度睇燈飾人影都冇隻

唔可以沉GA 樓主仲未出到POOL

A0
最近老母不停催拍拖又要介紹男仔我識
好困擾

反省下啦，實有原因

想追一個A0女仔
但佢對感情好似無動於衷

咁睇條春咩

好事嚟
咁想戴帽咩

努力左咁耐
我受夠啦
A0咪A0 有咩問題
我A0都唔要比人當狗咁撚

點解要逼人拍拖？ 感情既野冇得勉強

點知

問過佢，如果有人追佢嘅話會點
佢都係話做住朋友先
好似唔想發展落去咁

咁你咪同佢做住朋友先
可以比佢知你對佢有好感
例如了解佢既喜好 陪佢做鐘意既事
多d關心佢 有咩困難要第一個衝出去幫佢
千奇唔好chur佢 因為好明顯佢唔鐘意人咁進取
你要知道佢既步調 一步一步嚟
慢慢比佢發現你既好 先有機會追到佢
但如果你只係無聊想搵條女攝下時間既
就唔好搞9人啦 無謂害左個女仔呀

其實佢都講左鍾意一步一步慢慢嚟
依家我都了解緊佢，不過有時whatsapp佢都冇應機

平常心is okay 唔好逼佢
佢想覆你自然會覆
唔好諗咁多啦 你又冇做錯

連登有冇得配對啲冇拖拍嘅拉埋一齊

謂有咁

好奇一問，其實呢度有冇自認為係樣子中上嘅女仔係a0， 只係因為眼角太高

又入黎留命識絲打

對樣要求唔高，但性格要求高
A0巴

樣衰但要求高
可以去死

會唔會係咁
完全冇聽過有仔唔睇樣

要求唔高姐
都睇嘅

樓豬都可以去死

緊係睇啦，btw正正常常樣就得。只要性格好我就會覺得佢好靚好吸引

我都係想搵個接受到我身世，同性格缺陷既人姐 。 但現實我一直都唔敢同任何人講，又邊會搵到呢

巴打有咩故事？

啱 就算樣普通 性格好我都覺佢好正
中意笑蠢蠢地仲正

放棄飯堂妹
由幾愛佢變到好憎佢

咩叫飯堂妹

公司飯堂個同事...

想識樓豬

樓主鍾意靚仔GA咋

就係細你十年個𡃁妹
玩完就算啦 下個會更好

男神呢排殘左 之前靚仔d
不過關我撚事咩

其實諗諗下都有啲驚
出嚟做野真係唔會點識到咩單身異性
但係又唔想標尾會

大把人出嚟做野先拍拖啦
都有好多人一畢業就散
我覺得真係鐘意人先好拍囉
唔好當人水泡

佢玩我
一次話手機壞 一次話病...

唔肯同你出街

好攰
唉

話左細路女無好野

呢星期中問過我要唔要去玩...
結果，又冇晒消息...
佢想點...

是A不是0

你約極佢都唔覆你
咁你知你係佢心入面既地位啦
妹妹仔收下兵玩下囉

我都想
A0單身狗here

要拍嘅晨早拍咗啦
之前都有兩三次機會，不過真係唔鍾意就無計

是0躲不過

巴打有人追？

早兩年有
不過宜家無啦

好少可喎
送上門都唔食

可能唔令女...

我知呀
因為我自己係人辦

男人老狗唔好打D 5P字啦

試過幾個追我D女都癡癡地線,不了

一個係唔靚女
另一個就個人覺得幾好睇，但係真係無咩感覺
同埋咩送上門咁難聽

男仔接唔接受人追係睇咩因素
同埋巴打咁多女倒追你
一定好靚仔

同埋對人冇興趣就唔好嘥人同自己時間
時間好寶貴

點癡線法
女仔鐘意人係會唔知點做
緊張之下自然會做錯事
我都唔想架

睇你點睇啦
如果搵唔到第個目標
咁咪繼續保持現狀囉
又唔覺得嘥時間既

第一日識, 第二日就約我, 即刻係MTR到攬住我, 嚇撚到我
一個就超級控制狂, 一個就有仔走黎溝我

呢個笑左出聲
條女都幾饑渴
點解巴打咁多爛桃花

都係兩三年前嘅事
宜家搵個女仔埋身都無
不過我自己真係純粹睇下對對方有冇感覺
無嘅就無謂試啦，唔通拖住人咩
比較靚嗰個好似係我婉拒咗佢約會之後，隔咗無耐就搵咗第二個
所以我覺得係佢恨出pool多過我好樣/有野吸引到佢

我都唔知, 我現實只係摺埋1,2邊果D人
我淨係想要一個正正常常既女仔姐

+1
一係惹埋D收兵, 一係就第一次見面就手多多

幾日無睇

睇黎大家仲係咁

點先會令你覺得有feel 呢家野好難捉摸
咁你都拒絕左唔通仲想人癡癡地等你咩
醒目女梗係止蝕離場架啦

既然下下等人溝 都會遇到D奇怪既人
咁你咪試下做主動哥個囉

出pool尚未成功
大家繼續努力啦

你地女人對感覺咁敏銳都答唔出點先令你有感覺，我呢啲死毒撚邊會講得出
同埋重點係個女仔心態，係佢想出pool，而唔係想同我出pool

又係你話要講feel 呀嘛 睇下男同女既feel有咩分別囉
但你拒絕左人 唔通要佢一直唔放棄死纏你
先叫淨係想同你出pool?

咁呀
Feel呢樣野唔知點答你，因為我都唔知
易有好感嘅話就一定係長直髮
同埋我意思係佢只係想出pool，同邊個出唔係咁重要，佢之後都好快同嗰個男仔散咗

你玩哂啦 有幾多個女仔唔係長直髮
你既意思係咪想人真心鐘意你
唔係為出pool而出呀？
咁點為之真心鐘意先

佢直接係reject你？佢有冇暗示佢鐘意你先
如果無 其實唔算玩 唔想咪唔出

真心鐘意重要d 即係某個人比到感覺你
而個種感覺其他人比唔到你
老套講就係對住佢心動
如果唔係 就會變左同邊個出池唔重要咁

你係咪未見過短頭髮嘅女仔
長髮可能定義人人唔同啦
Btw你宜家係咪想鑽空子搵野嚟屌我
唔知你地女人對情感呢樣野嘅睇法同我唔同
我係鍾意/想一齊嘅好感先會同嗰個人拍拖
有啲女唔係咁，永遠係拍住先

我已經唔明心動到底係D咩
只係覺得感覺太虛無
有時都唔知信唔信feel呢樣野好

只可以話大部分女仔都長直髮
所以覺得你既條件太求其姐 唔敢屌你
有人話拍住先 試下自己同唔同類型既仔夾唔夾
儲下經驗值咁
我覺得隨緣 拍到咪拍
冇人要我都生活得幾開心既

有好感又未到鍾意
喂你宜家叫哂春喎
無乜追post都知你唔係隨緣啦

咁點先算鐘意
冇呀 咪就係努力左8個post既時間都冇用
咪知自己要隨緣囉

我就最憎儲經驗呢樣野
其實要儲真係是但搵個人都得
又晒時間, 真心覺得女仔唔好儲太多經驗

點解呀 咁咪咩都唔識on99咁囉
有戀愛經驗唔係好d咩

我覺得唔識都幾可愛, 女仔黎講
其實慢慢學都無所謂, 唔好為儲而儲囉
個人黎講, 唔鍾意太多戀愛經驗既女仔

一兩次最好

你遇到就會知 你如果真係好鐘意
就算被動開都會變主動

儲經驗 其實唔洗儲囉
廿幾歲點會唔識同人相處
你識佢都知咩性格啦

而家睇緊機票 年底番唔番Hk

做朋友同做情侶應該有唔同架喎

其實今次係我咁大個人第一次主動
不過好似作用唔大

我都想有

又唔係話要A380既
講緊一兩次姐
不過我都冇諗過儲
唔鐘意既人一齊都冇謂

番嚟過節？

咪又係朋友，只不過係再親密嘅朋友

真心咩
但有d人對朋友同男女朋友係完全唔同架喎

點樣唔同法

當女友係肉便器
斷估你唔會對朋友咁掛

真係睇人, 我好鍾意當女朋友阿妹咁照顧同錫 好想佢瘋狂嗲我
但如果條女係成熟D, 無理由咁對佢, 唯有似返親密朋友咁

我係表面好斯文正經個type
其實係屋企就成日嗲老豆老母
仲有好鐘意講on9野同埋有味笑話
不過係唔熟既人 or 男神面前就做唔出

等你如果真係有男朋友就嗲下佢啦
如果真係有話

同我之前個ex一樣性格
本身好幸福點知又係帽的
利申A7咩性格都識過

咩性格咩風格靚定唔靚都會帽人呢個年代,
一係就周街SP, 或者做完PTGF都唔知,
我真係好憎呢個年代

帽呀sp以前都有架
只不過依家擺上枱面之嘛
呢個年代既人自私左
諗自己先 咩有feel控制唔到自己

。。。。
咁係肉便器啦
我開始sense到點解你A0

到你結婚，你會可能見到成班老襟。。。

巴打分享下點食咁多女

重點

點解

我都接受唔到
但聽朋友講 呢D情況其實好普遍
搵個認真既人真係好難

呢個係遇人不淑者
紅字既意思唔係咁解讀架
遇到唔好彩 咪盡快分手

咩食女 緣份黎到就自然會黎

吹到
D女會自己係個天度跌落嚟比你既

同一班人，有仔加自摺既都有人追，我就無人要，自信跌到零

靚仔靚女咪有緣份

咁當然你本身要係outgoing既人先啦，連異性朋友都無點出pool
其次就係唔好覺得合眼緣就去溝人

咁點先溝得人呀

巴打係咪個D食女獸
拍幾個月貨仔就散個D？

真係會跌架喎

跌條毛毛咩
你話靚仔到彭于晏咁就話姐

點outgoing 都好，都唔及返一個弱勢而可愛既女仔吸引

這些機會永遠不會屬於我
認左命啦

唉，都係唔好再亂諗野la

其實一般男仔真係鍾意弱勢女仔多D
outgoing係for靚女

點定義弱勢女仔

btw識人唔靚女但係外向撚嚟
佢就A380囉

呢樣真，只要你識對住男仔嗲同扮好傻好天真就會有仔埋身，可惜我做唔到

A380 好好笑

咁可能佢夠easy 如果係outgoing, 好多男仔fd, 一般都會有D卻步
反而無咁外向既女仔有安全感d, 個氣場都無outgoing既女仔咁強勢
男仔會覺得無咁難溝, 所以會搵佢做目標, 同埋男人都太唔鍾意人地強勢過佢

又唔見有人當我係目標
反而你話夠easy多男仔fd個D就拍拖易過食生菜咁款

我既角度黎講姐, 唔代表全部男仔
btw easy得黎既都會easy go, 所以佢咪A380

有得出pool都好過冇

是咪過份獨立
啲男仔唔鐘意

點獨立法? 男仔唔多唔少都想個女仔依賴下既
太獨立個感覺好似唔被需要咁

唔好拎我黎同你比人地 至少我每個都真心
有一半都係戴帽唔知前世做錯啲乜

好多狗公BB
吠多幾聲聽下

有冇咁恨出池 出錯池仲慘

我明咩叫跌落黎 緣份岩就會有
開始個陣未必諗到會咁收科 戴帽好慘
所以唔洗咁恨出池 遇著個賤人真係有排sad

唔一定既 扮你都辛苦啦
做自己就夠 唔同性格既人都可以好吸引

聖誕愈近個叫春程度就愈勁

都做左自己好多年，成日俾人話我氣場好強勢，我諗我都係認命

我既緣份到底去左邊
唔會成日遇到衰人掛 咁冇理由因爲怕比人hurt而唔出池

聖誕我會完全不問世事與世隔絕

一定有人會覺得你性格ok
百貨應百客架嘛
不過如果自己真係介意既
咪改下囉

有時feel 到緣分黎，但又太被動，好快無左

已經習慣左

個個人都話唔信我無拖拍，你咁講我仲hurt

下次主動D 出pool哥個就係你

既然人地咁講 姐係你條件都幾好呀
比D信心自己

c 打好possitive
其實只係呻下，有時覺得自己已經習慣左自己一個，其實都好開心，不過係俾人忽略個感覺好差姐

唔得架 世族一早識得親家

氣場強勢？性格強唔強勢先

有錢又有feel早訂婚有幾閒
早遇到岩既人 經濟又carry到
我都會想早d定落黎

Me柒過金鐘仔都有

係囉，通常係講野，行為出事？

好多野都覺自己搞得掂
之後都比人講過男仔頭 太易fd zone

其實男仔頭都唔錯既，試下keep住爽朗果種性格，但粗魯既野減少少囉，當然如果有既，拎返少少女性特質出黎都好既

其實香港地女仔A0真係得1個原因
就係眼角高

男仔頭散發小小少女味，嗰下先最正

男仔都係 我都係

大把人未玩夠
唔係冇條件係唔想結

知就好啦
不過對其他人又真係冇感覺

好萌既反差感

以為係女仔點知係有J既

This is

樓主而家仲咁得閒覆POST

要玩結左婚都可以玩
無咩關係 早結可以早生仔

唔想夾硬改變自己 寧缺莫濫

已經對愛情睇到透晒

雖然我仲係A0

利申：紅巴

識左個姐姐就嚟沉船

睇透左啲咩

愛情係一種交易

咩交易 A0巴咁多大道理既

結左婚每晚收工都要準時交人啦
試下偷食呀
隨時J都剪左你

吊頸都要抖下氣既

岩 不過都要比機會自己
識多D人 擴闊下眼界

名
字都唔識打
抵你A0

你係絲 咪扮啦
起底見到你出post話好愛自己老婆喎

讀怪獸大學可以聖誕前出pool

乜依架D account咁值錢架咩 share用下話

同怪獸出pool？不了不了

個個入黎讀都一對對畢業走 我就係成功例子

搵個朋友都難 仲想拍拖

咁單純既你 準時交人都玩到架
大把lunch time去禁鐘仔 你點管到咁多

拖友都要由朋友開始做起

況且好仔大部分被marked
競爭加劇

我無棍 只不過說明人係好複雜
唔好相信結婚代表定性

男人個處好似唔多值錢

你依d拜金女

問題無朋友 有沒方法易識d朋友

好仔已經比人mark哂
冇啦冇啦

有錢又靚仔都唔係簡你啦

有句野仲難聽過講粗口

你呢type男仔適合做老公，唔適合做男朋友

我識3條女 年齡都有23-26 3個樣都靚樣 皮膚好 人工高 身材都標準 性格都乖乖女 無論讀書定番工都大把人溝 但佢地都A0
原因係佢地個眼角都高到含家鏟 正正常常一個男仔佢都唔會對你有興趣

睇樣》睇錢〉冇得揀就睇性格

適用於小部分男女

睇樣都還好d
因為想挽留住人地對愛
又出錢又出力出埋個身體
但散左之後又話世界上冇好男人好女人

睇錢就簡單d講係搵人埋單
而且背後其實冇太多既愛存在
各取所需

剩低咪正正常常果d囉

通常都係性格好 樣貌好麻麻 收入唔錯 生活比較平淡無聊 好就得女仔 既男仔 就會聽到尼句野

我聽過好多次

我都唔覺得有問題 反正大家都係識左廿年既fd黎
講出黎都只係想回應番上面位巴打姐

但我覺得最on9就係果d比人玩到殘晒果d女仔
成日話自己仲後生 大把選擇 應該搵個更加好既
衰左咪大不了搵人埋單

我心諗

你既過錯憑咩要人地承擔

同d男仔fd討論過呢個問題

我個人就寧願單身一世都唔埋單既

而你講既好仔 即係我圍威喂十個八個既fd都話

呢d公廁 做女朋友屌下都還可以 老婆不了

老婆一撚定要係處

即係呢個世代 男人都有權利選擇埋單既對像

娶個公廁返黎 真係成世抬唔起頭

你估我係你咩

身邊大撚把A0處女

唔開胃仲好
減少廚餘

我就睇真心既
講真 你肯努力既點都唔會餓死
錢真係唔重要 我自己都養得起自己啦
唔係想搵長期飯票而係真係想搵個岩自己既人

其實女仔都唔會要求老公係處
唔明點解男仔咁在意呢樣野

呢d無解，男人都會介意，
未必係處，性經驗多少都會，
話唔介意一係呃自己，無資格介意，
退而求其次，或者覺得處女煩

有無人會參加工聯會d班識男/女仔

驅風?

笑左, 係都參加D後生女會去果D啦

其實係面子問題

最常講開既假設

你有個ex同你扑過

然後你同你現任出街 撞到個ex

個ex特登走埋黎同你現任講

你條女床上功夫唔錯

你覺得個現任會點諗

但如果個處死都唔比你啪 或者死魚
咁我寧願要非處 呢方面協調都幾重要

點都好啦 真係鐘意既
就算介意都係會接受

到時就會安慰自己
人地好女仔黎
至少冇派過帽比佢既ex
同埋自己又冇本事早d識到佢
Etc

係處既 會尊重佢婚後先扑

唔係處既 唔比扑 真係分手都唔洗比面

祝你搵到啦

會唔會有人咁on9

咁處同公廁之間都有段距離既
例如條仔係都要逼佢扑個D
又唔係濫既
咁我覺得又冇問題喎

情侶之間有性好正常者
唔係a380就可以啦
相處最緊要

18歲可能有 28歲就唔會囉

你咩事
Over左啦

我又冇咁誇

但我最盡只係接受到A2

只係想講比你地知 女仔擇對象真係要小心d

行錯一步 個market又會再細左

咁誇張 我無乜睇點行錯一步
大家鐘意又單身咪一齊 識保護自己就得
感情太多顧慮既話會miss左好多

我老豆老母有幾層樓唔通又要話比你知咩

咁撚鐘意錢 嫁比銀行算鳩數啦

同埋A0絲打真係唔好咁快俾個處人地
真係睇清睇楚先, 唔好俾人迫兩迫就俾

還掂拍幾多次, 之後D女都話答你幾次GA啦, 慣GA啦
我一聽到答話幾次就知咩事

其實係A幾都要hold住處

因為你永遠唔知邊個男朋友係最後一個

雖然現今個個都話留個處比老公好on9

但有得揀 我諗大家都心知肚明係想留比邊個

Btw 識一個靚女fd拍過幾次都仲係處

好敬佩佢

人各有志者 你搵番個a0囉
佢答你1次或者0次又唔通真咩
每個人經歷唔同 有d人真係拍幾次都唔順利
唔好一定話係公廁

當然唔一定公廁, 但答A1, A2既一定安全過答你幾次果D
除非佢真係極度厚顏無恥

所以話單身最好 唔洗怕比人呃

E家識女仔好似玩心理角力咁, 好懷念純真既愛情

點解講到咁嚴重

難得有巴打比真心建議
唔係一味話非處都係死臭雞
原來連登都有D正常人既

次數真係咁重要咩
其實拍四五次我都覺得接受到
唔係玩玩下就得

咁唔同一世A0咩
斬腳趾避沙蟲

巴打有故事開心share

睇歲數 廿幾歲四五次可以接受既
十八九就差少少喇

單身我覺得係開心d自由d
兩個人唔係唔好 好多時會多野諗左
要顧慮對方感受
同埋好多禮物要預備 整個下真係攰死

聖誕諗好送咩未

E家唔正常先係主流
我呢D係人眼中只係保守死毒撚跟唔上時代

20幾都正常既, 所以我唔傾向識果D

無咩特別, 普通中學純愛果D

處唔處有咩問題，有冇病先係問題啦吓化。
先唔好講男既叫雞，女既食仔就罪大惡極既偽道德睇法。
有得揀呀，你揀性冷感既處定性愛高手既蕩女？
我就後者啦，正常人都明點解。

呢個都唔係道德既問題, 係個人接受程度問題
咁緊係後者啦, 你加咁多附加條件
但就咁問要處定蕩女, 係人都識揀啦

送左銀包了 買左個牌子野
之前整完皮帶想死咁濟

又唔洗蕩女咁誇 至少佢識享受囉
如果唔係好無mood 耐左會抗拒

好想試下中學個種純純的愛
唉 我都老啦

G 好似錯哂格式

點解成日都要咁極端
處唔一定性冷感既

聖誕黎了

調教麻煩者

就聖誕節啦

機票好貴....

peak season

十指緊扣咁拖實你，但又扮哂若無其事咁繼續行街傾計，其實依家多唔多男仔拖下拖下就當得手，連表白都慳返？定係純粹player拖下曖昧下？

玩玩下
拖完通常都會補番句

問佢一句 你女朋友唔會介意架咩？
如果佢話冇女 就講話你覺得情侶關係先會拖手
逼佢表明關係
如果話有女 咁你就由得佢啦

表明左都可以係呃你

你應該係逼佢係ig po兩人合照既相
兼入去留comment my bf心心之類

而家佢地未一齊喎
一步一步嚟啦

嘩 好chur

收皮啦 冇有錢仔想同你搞gay 呀

識收兵既player一定唔會po 相
唔係點食多D無知少女

教佢地點樣避免player咋
因為我都識幾個player
有d勁到係中學時溝完中學miss
聽聞仲要係中出即飛左

而且對你有意思既
點會拖拖拉拉
So 唔chur

咁勁
不過可能D女miss dry得滯
先會搞到學生都食住先

有d人可能想拍耐d 穩定左先公開既

邊到開班?

如果要逼就無癮啦 唔係咁多人鐘意曬既

連啲朋友都擔心我........
都唔明點解咁多肉酸港女咁有男朋友

你去下D有錢佬party囉, 做下part time雞都幾好搵

你幾歲啊? 20頭都唔驚既, 20中打後就慘D

嗲 靚 身材好 要中一樣

個d咩牌子化妝班最多女
仲有急救

搞到我男人老狗都想學化妝

唔係急救實用d咩

成班女得你一條仔
係人都知你想點啦

藉口嚟 真係鐘意點都會po一兩張
搵到個女神級你唔會想佢公開 唔驚佢比班狗公搶走咩

agger
唔好咁癲啦

真係有fd成日po 可能我唔係呢種人
唔明佢地點諗 從來無公開過男朋友既相

我ex 就係咁 ，佢同我講話拖咗/錫咗落去就係架喇，邊駛表白
結果一個星期後我地出咗啲問題，佢就覺得我地性格不合就散咗

利申: 初戀

一星期 算把啦 唔會係認真
你當a0都仲得

乜咁唔小心呀

印象中我miss當時係29歲
都ok靚既

條player真係勁識玩

Form5溝到 Form6即散
果兩年佢校內某一科既平時分勁高分
考試由2x分變到合格
但條友明明都係唔讀書既人
現在好似做緊地產agent

唔知 應該嗰時盲咗 太渴望被愛

想問下各位絲打會唔會介意條仔低學歴

eg: 條女大學，條仔得HD

唔介意，調返轉想問男仔會唔會介意女仔學歷同月薪高過自己

月薪會

公廁老婆先正，然後特登扮唔知佢偷情，再得閒整蠱下佢

唔怪得之, 你同你老婆那個了唷

唔差太遠OK, 反而屋企太有錢真係介意

追星點會介意佢公唔公廁，做戲好睇+靚夠嗮

唔會 將來成就同學業無咩關係
如果搵到錢又可以再讀番

我覺得有上進心就唔介意 你拎住個hd 走去學人做倫敦金等發達 我真係會你睇唔起
係你係有可能做到風生水起 大把錢賺 賺到個時咪又係買錶買車一野fing曬
我寧願你務務實實做人仲好

出到黎社會又咪望人工
邊個睇學歷
大把三大degree出到黎又咪做文員仔

HD END IT隨時搵得多過佢地

唔介意 反而會為左追趕佢而努力
除非好想食軟飯

新人用po歡迎嗎?
利申 仔

咪臭係

利申：巴

好多仔仔係到搵食嫁

利申 仔

大家理性討論okay?

有上進心先緊要
學歷人工呢D有得追

明顯係又食又拎
叫Miss教哂佢考試重點先合格啦
仲要中出即飛
呢D真係人才嚟 賤到呢

其實拍得一個星期真係同A0無異

都係條女老豆老母既錢姐 又唔關條女事 佢地有錢都自己洗架啦

岩 除左有上進心搵份好工
有儲蓄習慣都緊要架

咩道理
住公屋先好 又平又實用
每年幾多人抽公屋 恨都恨唔到

我就唔會咁市儈咁睇人囉
公屋福利不知幾好
第時有仔就同佢入定白表 出嚟做幾年儲首期

幾時有 我而家仲A0緊
你邊隻眼見到我揀左私樓仔
鐘意一個人唔應該係睇條件囉
係有feel既 佢住咩樓我都會揀佢
公屋私樓都係咁話
唔好本末倒置

包你老母個西咩
總之我唔睇錢 係咁多
你明就明 唔明就算啦

唔好笑

比D誠意好喎

你地覺得自自己a0係咩原因？

真心覺得 連登D人好撚癲

有你係度 巳經好撚癲

差D俾你搞撚到 男女都分唔清

望到你係度留言 由a0 up撚到又高富帥又處女又咩7 我咀角不自覺笑左出黎 真心想同你呢個小妹交個朋友

佢已經癡撚左線

唔好阻住小妹發達AR 不過話時話佢搞撚到我對性別有認知障礙

岩呀 一時又話要處女乜乜柒柒
一時又話要高富帥
唔講仲以為佢精神錯亂

頂又比條女當左做細佬

我對你有興趣多D

嘩出pool 啦

Cls

加1

我同你夾D
我最鐘意同on9仔傾計架啦
然後串撚到佢地一棟都冇

人地話對你有興趣多D喎
不如你考慮下啦

準備出啦 不過我唔多想要處男

處男收我做兵 你咁講搞撚到我好撚辛苦

處男女神 唔好發皮氣啦 我向你道歉

處男女神 我命都可以唔撚7要 為左你

其實你應該做rapper 咁撚9up得

圖定老母？
精既就同我po你個靚樣出嚟

好吹得 專業9upper
唔rap真係曬哂佢D天份

期待 我準備好了

好期待佢有一日rap撚低班黑鬼

太小朋友

樣，身高，定性格小朋友？

年齡?

有鳩人妖算啦你

知就好啦

其實姊弟戀唔係差太遠都okay既

聖誕比best fd飛起我
今次真係lonely Christmas 啦

約我約我

橙

PM左樓豬

覺得出唔到pool嘅原因係因為性格多過外貌 唉
利申 絲

點解咁講 形容下性格
我覺得唔係特別差就可以

係香港女既想出POOL通常都係性格問題多
就算肥,樣衰都係有個MARKET係到
只係睇自己想唔想出

點講 覺得自己份人有啲太悶唔識點同人拓展話題 一大班人一齊嘅時候都好啲 可以諗到就插兩句 一對一嘅時候就勁dead air 咁啲啱啱識嘅男仔都對你冇興趣啦

原理即係一個靚仔但毒撚性格咁都死啦 我最多都係中上或者普通樣咋

參加多啲活動可能會好啲

大唔大波

其實有冇外向型多野講巴會鍾意內向型少野講絲 係咪太唔夾

實有，但自己都係毒J小講野

你錯了

我果批d A23456789既女仔fd真係睇樣行先
只要夠靚仔 性格幾衰佢地都肯試
有個女仔fd明知條仔勁花心
又咪自己送羊入虎口

成日以為自己可以改變世界
令到人地唔再花心

呢個現在做左一年半左右既免費雞
次次都呻條仔好冇安全感
成日失蹤 又唔覆msg 就散就散咁

呢類女仔成日都抱住一種
玩到冇得再玩咪求其搵個人埋單
反正一定有market既

佔我識既女性四成左右

講返你個example
靚仔樣毒撚性格 其實佢地更鐘意
因為唔會出軌

lonely Christmas

如果生得比較好睇
即使內向型都有好多男仔會approach你

So內向型女仔要吸引人都係要靠interaction
簡單d黎講就係增加見面既機會
同埋做埋d九唔搭八但又會有少少關連既野
例如做義工 做到好鬼忙
而個男仔忙里閒時見到認真做野既你
都會加好多分

長唔長腿

有諗過去做義工
不過我覺得自己仲有一個問題係唔識主動 我同鍾意緊嗰個男仔其實係幾熟嘅朋友黎 不過佢身邊都有唔少高質女性朋友 仲要係同佢性格幾似個隻 有時都頹頹地

佢仲有時係我地成班朋友面前講覺得邊個女仔幾靚 覺得自己被friend zone咗了

咁佢性格點先

個男仔肯定高大靚仔啦

性格

姐是不要幼稚的

都係

咪外向型男仔 幾talkative

唔算好高大應該得米七 靚唔靚仔就見仁見智不過試試正正啦

男仔咪又係外向型吸引女仔多D

內向既人根本睇唔到佢哋既魅力(唔計靚仔靚女)

好似真係有絲

a0絲報到

唔復我

信囉🤷🏻‍♂️

630 你係咪A0

點先算幼稚🤔

630 咪一樣😂

哇，真人應該好港女

有幾好呀

咩都唔知就話人窮鬼
橙，依位絲打睇野好表面

你搵到男友又點
你係中意佢啲錢渣

咁如果有個再有錢d既追你,點算?

到底港女630 係咩樣

酒店

屌你啦🤦🏻‍♂️

你少d ff la 訓醒又見到你痴撚線

啱呀，條友傻傻地

連登就係多得呢d又要處又要帥既癲佬唔少

你休息下先la 日日咁on9 好攰架

抵你做A0

唔好理佢啦 講你24約左網友好過

17歲入95 post

我都係外向型 不過係外向型宅男

你拎個處去拍賣算啦
好彩既話 好似d超模咁賣到200萬美金

你嫁入豪門做雞
條路仲坎坷

個女仔住邊先
有咩興趣
鐘意乜野

一般黎講
第一次出街最好搵個人多既地方
例如旺角呢D
因為人多
下意識個女仔都會覺得有安全D
尤其同網友出街

你肯比人潛規則 就會有機會有人棒紅你

This is hk ok?

約咗佢睇戲跟住行街
就係旺角

睇下燈飾囉
黎緊打算坐摩天輪 幾正咁

睇你點定義，不過都係大同小異
凑仔咁囉

好似多個細佬咁

去尖沙咀海旁睇個靚燈飾
吹海風吹到凍啦
就一野拖落去佢隻手話幫佢取暖
搞掂
利申：ff A0女

字都唔識多隻就咪學人吊金龜啦

想問咩叫外向宅男
好難捉摸喎

都有D女仔似阿媽type鐘意照顧人既
睇你想搵個同你夾既女仔
定係想改變下自己 變得成熟D囉

清朝人？

A0女扮咩可惜
識一個A0女，樣唔差，gfable
成日話想拍拖，但唔成功
但其實係自己要求高

有幾高先
同埋真係搵唔到人鐘意
可以點

年輕要求高，搵唔到男朋友
去到中女咪降低要求
你岩啊

詳情細節唔清楚
但有樣唔差既男仔人品幾好溝佢都唔成功
我就真係唔知佢擇偶條件係咩

你咪扮絲打啦

佢係人地表白都唔受個隻？
定佢feel唔到人追佢

扮咩姐
有鳩絲打

唔夠你大碌

如果無啦啦問個未係好熟既男仔有冇女朋友會唔會好odd好明顯？
利申：極怕醜未做過主動

問得自然D就得
例如聖誕有冇約邊個玩 呢D大節一問就會知
同埋心態最重要
當佢係普通人你就咩都問得出

好咁點先
你係咪出哂水
姐係口水呀

第一次見

召喚630

留名望po
利伸：巴

之前有傾過sem break會唔會去旅行果d,好後悔冇順便問埋
個project都就黎完 好似冇乜機會再搵佢咁
佢下個sem仲要去exchange

你咪又係🤷🏻‍♂️

有冇毒絲...可以交流acg野

點會呀
630 係靚靚大波有錢女嚟
我唔準你咁話佢架

咩叫acg

約佢食完sem飯
做fd保持聯絡囉

又係你個大屌蘿莉 放過我地啦 我地好撚辛苦架

其實鐘意人嘅感覺係點
平時好易對人有好感
但真正鐘意一個人係點
我都想出pool 啊啊啊

醒少少 直接問A定O
A就話 咁你都單身
O就話 估你唔到喎 明明成個毒L咁

岩 我唔應該辛苦 我應該多D瞭解你
蘿莉我需要你TG 傾撚到1874

想為佢付出

經典回復

有feel

好鐘意摺埋係屋企
但出到街係成talkative

有分別咩
A既話問唔問埋佢有冇鍾意既人好

我驚咁做俾人一巴煎落黎

驚得嚟條女都比人搶左啦
唔通要條女主動拖番你轉頭咩

咁就太過火啦
唔熟既人你會唔會咁樣查佢家宅？
你自己諗下

外向型又唔錯喎
雖然你有D雙重性格既feel

呢度咁多丁友
都係對樓豬有興趣D

我對630好有興趣 可惜佢唔理我

見到出面有個post
話你遇到個刻就會知佢係岩既人喎

唔熟既咁樣講
會唔會串左D

我住你心入面

A0 97巴留名

💯💯

你兩條友想搞gay既行埋邊okay？

樓主 其實我唔想 佢用佢獨有既氣質一直誘惑我
令我情不自禁
可惜24號我又要海旁聽歌

我係小朋友

A0女

我早就知才華唔可以當飯食 呢個只係我吸引你其中既一個手段
希望你明白 btw 我講撚完都想嘔

咩意思 你同女行海旁？

用個自然既方式 傾計 傾傾下問聖誕忙唔忙先
洗唔洗陪女女先 佢自然會答你

連續3年都同男行到天光 灰到仆街

約嗎?

double date ok?

知道 遲D見面睇下有冇位入到問
多謝各位巴絲解答我呢個電車

唔好理佢條癡線西
同fd都好過毒自一人既

加油

你有沒方法識多d朋友 年年都係兩個行

約左best fd一齊過平安夜
都有約其他fd既 不過正日未有約

約嗎？

樓豬會去邊? 等我撞下你

呢度啲人已經痴左線

係

近聖誕, 寂寞/凍到癡左線

淨係想要一個中上樣性格 好嘅女仔
工作太忙 冇時間 識人

乜你認為呢啲女仔會A0兼無人同你爭？

頂 我覺得我出唔到pool某程度上係因為我呀哥 細細個比佢蝦到對男仔好重介心 加上我份人又慢熱 個個以為我扮高竇 真係屌出聲

堅定流

你睇個男仔有無耐性同介唔介意熱臉貼冷屎忽

[quote]頂 我覺得我出唔到pool某程度上係因為我呀哥 細細個比佢蝦到對男仔好重介心 加上我份人又慢熱 個個以為我扮高竇 真係屌出聲[/quote］

絲打

慢熱有利有弊
雖然好大機會會搵到個真心既
但老實講 呢個世代
速食文化咁勁 又到處都肉欲橫流
同一時間剩係追一個女仔兼肯追你超過三個月以上既
可能唔過百分之二、三
所以都幾難出pool

仍然沒有遇到 那位跟我絕配的戀人

其實有幾個中下至普通樣追過我我都無行動

如果呢位巴打有錢既話
你又咪大腿張開等佢插

其實真係有錢果啲好似係唔會睇女仔個樣係點

真係睇佢屋企背景,女仔本身既學識同氣質

個樣唔一定會好靚,唔係一眼望落去想同佢上床果種靚

空虛寂寞凍？

要做既點都會去做
唔好比藉口自己

緣份未到

有人追你咪比下機會人囉
太拒人千里真係唔會出到

點解呀

其實如果重係讀緊書就有機會啦
重有好多活動參加
好易mix and match

打扮下 主動D唔使怕 總有一個得

但返左工就好麻煩了 會少左好多社交

你睇下陳瀅梁洛施徐子淇個D
D有錢仔唔靚唔食架喎

岩 識咁多人梗有個得既
返工只可以識同事囉

讀書都好難
一大班人唔講野
兩三個人先多野講

咁就睇你點keep
約唔約到幾個熟既出嚟

點都好啦 wish u a merry christmas 樓豬

你都係呀

而家先去search左句歌詞
一切都錯過左

起身

試下去追佢睇下有沒機會
存在過 一位等我愛的某人
夜夜為我失眠

早晨

早呀

慘了咁早起身

3點啦

同之前曖昧個男人斷左已經一個星期了，
為左佢我之前拒絕左另一個男人，我而家搵返佢，佢仲願意同我了解，我口講已經放低其實邊有咁易，最多應該放低七七八八，淨返真係需要時間。尋日約左個男出黎食lunch，佢有問我覺得點，我話暫時對佢無feel，不過之前曖昧果個一開始都無feel啦，再了解吓先⋯

其實A0女靠咩識人 尤其grad左做緊野

比啲女話中央空調

唔合眼緣我就冇興趣
我知咁樣 好似好膚淺 但係呃唔到自己

工作環境識？

有啲之前讀書識
雖然而家工作環境女性同事多 但係 絕大 多數大我好多

我都係 你咩行業

邊個家境好啲唔重要，
好似以前我鐘意樣貌起碼中上，
之後有個唔靚仔嘅想追我，我果時因爲樣貌而無理佢，後尾無啦啦鐘意左人，但果時變左人地唔理我了，我因為咁而再唔係外貌協會。
根住就遇到之前曖昧個男，一開頭都覺得佢真係唔靚仔，同我差唔多高，不過都繼續去了解，佢開頭好主動，但之後就愈黎愈冷淡，仲話有新對象。
而家了解緊嘅男都係唔靚仔，不過有內涵，或者有一天我也會喜歡佢吧⋯⋯

有呀，我黎緊會再進修呀。
已唔係廿幾歲，所以都要主動推自己出去識吓人啦

絲打過三十a0?

唉係呀 廿幾歲其實都有幾個人追，但果時眼角太高，有啲就timing問題無一齊到

絲打要加倍努力了 個market有大把20幾女仔同你爭

咁你有人追就出住pool先
唔好諗咁多啦
主動都好緊要
放多D signal比人啦

姐係你要靚女先肯受溝啦
有冇方法識多D人？

女仔應該要點追先唔會chur親人

都係 呢個年紀真係唔好理咁多啦
速食年代, 等你咁慢熱有FEEL得黎人地都走左
有就拍住先, 再慢慢試下有無FEEL, 再唔係騎牛搵馬睇下
雖然真係好仆街, 我平時都唔會咁教人
但絲打例外, 咩都要試下啦

有時如果大部份都阿姐級 有埋小朋友/老公 咁個阿姐就算keep得唔錯你都唔想搞咁多野啦

有咩chur唔chur
9up就係一切
9up下平時有咩搞作 聖誕係咪要出街 借D意問佢係咪節日有街去咪得
同埋唔好問1次就算 問埋第2, 3次
D男仔好鈍

主動得黎又要扮下被動, 暗示下引下個男仔
最後佢就會把持不住, 瘋狂愛上你

試過有個女仔引開我去一齊買D野 又特登話自己無人追 個陣我無咩反應
根住佢就無再有咩行動 end
近年無再聯絡 佢就結左婚

可能我太認真
唔鐘意就唔想呃人又唔想辛苦自己，
不過我係覺得而家個男仔除左樣之外都好，
所以我先搵返佢，樣係可以愈睇愈順眼嘅，
我會努力啲架啦

堅呀

如果我有個妹, 一個錫到佢燶
BTW試下笑多D囉, 就算個人靜, 笑多D感覺易親近D

姐係點 可以具體D
好難捉摸呀

教書

加油啦
你當攞下經驗囉
唔洗好認真去對待一樣咁抽象既事
你只係比機會大家了解下
感情呢樣野都好難理性分析

本身都算叫鍾意笑既人 不過冇理由自己一個行都係度笑架嘛

人地同你傾計咪微笑下, 唔好笑都笑下, 講野D節奏唔好太硬,
語氣唔好太重, 感覺隨和D

好凍呀

唔通我都要做漁翁撒網嘅人

你撒時, 人地都撒緊, 仲要更多後生可以揀
你諗你, 專追你一個又俾好多時間你去慢熱而你又有FEEL既
我諗機率有幾多你都知

我諗自動d少少就應該追到

睇咩類型啦, 我只係代表到毒撚意見
有女仔主動關心我, 覺我我點其實已經好好
證明佢有留意我, 跟住閒話家常咁CHAT下
就慢慢可以黎了

主動下話

愛情真係世界上最難嘅事, 真係有啲勀了
但我知我唔可以就咁沉落去，唔係過多幾年仲後悔

紅字唔明
諗唔到有咩好chat
已經盡量打開話題
之後deadair

愈早有拍拖經驗愈好
絲打快D主動出擊啦
機會唔等人架

係阿 我諗你要追既唔係太高級 女仔主動都應該可以追到

其實前一個男我已經好主動啦
但佢去完十幾日旅行返黎一排就開始冷淡左

一開頭狂讚你靚，又話自己要去整容，希望另一半專一咩咩咩，結果自己咪見異思遷

我會架啦，多謝你地。
而家呢個佢係天主教徒，應該唔會對我點

你個撚樣到37頁 終於講番句人話

講埋我心嗰句

信教 不了
Btw 想見識下你咩樣

笑左

講下,我見你平時點點點
咁佢就會覺得你好留意佢咁囉
睇下佢有咩興趣, 傾下果D

咪信男人講呢D野啦 佢對個個都咁講

如果個女仔成日話自己肥婆呢

Agger
佢講野咁正常我反而比佢嚇親

姐係想你讚佢靚 咁瘦點會肥呀咁囉
女人最口是心非

可能唔係本人嚟

一係佢真肥, 一係佢少少肥都介質, 一係唔肥扮野想你讚佢,
btw見過某位連登絲打成日話自己暗瘡肥婆, 現實又瘦又靚女

同佢唔熟 冇啦啦聊吹水會唔會好odd
仲要係冇目的9up 個隻 又問人興趣個D野
好似幾明顯

24號就知

巴打加油 plan好行程未

你有新目標? 定仲係果個? 仲係果個就算啦
唔熟都傾得既, 明顯咪明顯, 其實無咩所謂
傾多兩句熟D就會自然GA啦

點解叫我算既

果個擺到明無機會, 你做咩都無用

未呀，諗住同佢行下旺角算
佢話想抽jojo 一番獎 佢毒毒地

同埋有佢ig 但佢唔post樣
應該瘦底

樣都唔知? 無交換相就出?
巴打加油啦咁

未睇過樣？

你點知

最好問佢拎左相先出啦

因為佢個態度擺明對你無FEEL, 男仔唔會無FEEL變到有
開左咁多個po好死心啦

行撚旺角咩 食緊buffet兩個鍾慢慢傾 睇戲太少交流 係岩傾既 24行埋個海旁不過搵d無咁大風既位置 唔係有興趣都變無興趣

咩態度 求屌醒
其實我都有D自欺欺人

岩呀 旺角咁逼咁多人
真係冇咩情調

屌你條仔唔中意你呀
你仲仆埋去 醒下啦
利申 路過

咁我係咪應該問佢攞相先

咁HEA回你, 又唔應機, 擺到明啦, 打醒你
btw 要開定新po啦

你都約左, 睇完相唔岩唔通唔出咩
硬住頭皮去啦

講下笑咋
攞完相唔通唔出咩

經過之前同曖昧男嘅經歷，我又學識左就算唔靚仔，個樣正正經經都會玩你，所以人品性格對自己專一最重要。
就算今次呢個最後辜負我，我都唔可以有咩怨恨，畢竟之前我為左曖昧男拒絕過佢一次，佢而家仍然願意同我了解，我係賺左架啦。

我唔係女神樣，正如巴打咁講，追你緊係叫你靚女啦，唔通叫你八婆咩⋯⋯

屌你
做咩要咁殘忍
我唔想知個真相呀
今次好似冇咁hea 回啦

可以架
話突然醒起個日唔得閒
輕鬆放佢飛機

定係旺角行去尖沙咀

我唔會噤衰

都係big到仆街

自己圈子細 朋友少
唔願識朋友
d男同學成日話我似男人
因為我又唔嗲唔化妝唔鍾意着裙

咁我鍾意自己咁呀嘛
過多幾日就踏入二字頭 a0 forever

大部分女仔彩你都傻啦, 行

咁點算呀

咁你鐘意a0多啲定唔打扮多啲？

將軍你有勇無謀, 咁樣唔得GA

之前追女仔有軍師

邊個？ 屌個軍師好似廢廢地啵

個樣都似男人?

行商場啦 24人山人海 on9先陪你行

對你好又話我中央空調 而後唔撚對你 好

咩叫中央空調

x2

巴打你自問有冇為個女仔做過D咩
如果你當佢普通朋友咁對佢好
其實姐係fd zone 緊自己
因為你對佢同對所有人都冇分別

對個個都咁好

加油呀 唔洗抱住一定要點點點
當壯下膽 練下識異性先
第時遇到心儀對象都無咁淆

中上樣已經排到對面海
就算公主病都
就算仔都大排人自動服役
仲要你咁忙 識到都無時間深交發展

出池呢樣野 要靠自己努力
我以前又內向 中學比人笑醜樣黎
都正正常常拍左幾次拖
所以無野係唔得 努力就會有成果

難聽講 好騎牛搵馬者 你係咪真心架

+1

訓

香港女人對住香港男人係好高竇
事實

絲打點做到架
好勁

聖誕有沒有絲打同我傾電話?

係度Po你個電話出嚟
實好多人搵你姐

首先要約到出街

你當我傻的嗎? TG就有

初中開始睇女人我最大vivi學護膚襯衫化妝
逼自己年年周圍玩唔同學會學校活動練社交
至少依家樣談吐都正正常常 唔會失禮人
又唔一定係為識男朋友 至少自信左
個人都會sharp好多

其實佢知我身邊圈子無咁多異性朋友
想放棄了

你主動爭取下啦
佢知你冇咩異性朋友又點
唔代表D咩架

好西利呀絲打
真係好比心機增值自己

有次我話接我收工但or遲左 收工4點幾我入去搵佢 本身佢已經好眼訓同凍都等我 有無可能fd zone 左
利申 我住荔枝角 佢住牛頭角

一件事好難講